疫苗注射＠沙田︱高血壓長者打科興 「驚咩？冇得驚，命水梗㗎啦呢啲。咁個個打，我又打囉，無得驚喇，冇所謂！」

今早（25/3）到沙田源禾路體育位館視察，可見人流疏落，市民到場毋須排隊等候，可直接進入登記。退休人士李伯伯接種科興疫苗後，休息半小時離開，他指暫時沒有不良反應，稍後會預約第二針。

他指本身有高血壓，到來前也擔心不獲接種，經在場姑娘量血壓，顯示正常才可接種。他認為年紀大，接種復必泰「可能效果好，但副作用可能更大，科興副作用少，比較放心」。他認為個人選擇不同，「如果承受唔到，就唔好打囉」。

另一位退休人士陳先生，80多歲，他指疫苗中心內的職員問過其病歷，亦確定了他過去一周沒有不適求診，這才接種。陳表示「日日做運動」身體狀況良好，相信接種疫苗沒問題。對於有市民接種後死亡或面癱等嚴重情況，他聲言「驚咩？冇得驚，命水梗㗎啦呢啲。咁個個打，我又打囉，無得驚喇，冇所謂！」

多啲廢老去打啦，唔打邊有得笑

生死有命

林鄭最開心 出少啲生果金 高齡津貼

示生命如糞土

安樂死合法化

日日做運動,身體狀況良好

識唔少廢老個運動就係行幾步公園
之後就去飲茶

打完 BioNTech 嘅副作用*：手臂痛、發燒、頭暈、心口痛等 (total 4 個)
打完科興副作用：去地府報到 (total 1 個)

* 廢老藍絲角度

個個都打都係得20幾萬人打科興

科興一樣有係面癱有人暈

廢老一齊上喇

無得驚咁你打乜撚野疫苗

最慘班廢老知唔知茶樓點心就係三高原因

我都想問
唔驚打嚟托柒
身邊有人驚？同佢講句「最多咪死」咪得囉

我生活好健康嫁
笑而不語

“可能效果好，但副作用可能更大，科興副作用少，比較放心”

你不如打生理鹽水啦？

本末倒置，既然唔驚死咁點解仲要打疫苗？生死有命既話咁中武肺而死都係順應天意姐